將軍澳綫油塘站列車冒煙

黎家軍全面進場

搭呢班車既都係藍屍 抵死
黨鐵無黃絲搭

又阻人返工

支那車？

將軍澳線唔多支那車

最多係泡菜車

港鐵又收美國佬錢搞事

又想搞港獨

黎生：想返工真係咁難咩

我嘅訴求就係返工

查飛狗全面進場

亦有一半係M 車
Ex 荃灣線個啲M 車好多都有問題

M車邊有一半咁多

再嘈聽日封你座樓

向北角方向 揸車撚又羊

進場被人屌老母？

邊個影相就咬

0811 #油塘 A B 各2黃閘內睇入
#Child team

真係有查飛狗

點解冇哂攬炒派都會出事

列車服務受阻約5分鐘!!!

K車大修要問九龍灣借車

出煙5分鐘